朴燦烈有望成為南韓羅志祥 「三年內劈腿超過10人」

一個普通人一個月都屌幾條女啦，百零蚊Ｑ

關我撚事冇人想知

我們公司好像真的要完蛋了

唔出聲👉🏻道歉👉🏻退團👉🏻過幾年結婚👉🏻生小朋友👉🏻上超人回來了👉🏻到小朋友賺錢

안녕하세요, 박찬열입니다.

do姐好love佢

我們公司真的要完蛋了

先知

至少羅志祥高大靚仔有錢呢條友

羅志祥？唔係樣樣都輸撚曬俾佢

wtf 燦烈全方位屌打隻多P豬啦

邊個有錢d唔敢講
講樣講身高pcy有邊忽輸俾羅志祥？

吓 無必要